盧偉聰擺明叫你放馬過來

黑警一定重點佈防立法會，冇得硬碰就打游擊

阻住返工，失民心，泛民又要割

打遊擊無撚用啦
目標係立法會
你打得遊擊黎都三讀完啦

佢一排警車圍住已經衝唔到

佢地有準備
市民都會有準備
佢夠膽咪開槍射人
全世界睇住

一排差佬，緊貼後面係打橫泊衝鋒車已經衝唔到，除非唔以衝入去為目標

凸手二讀會接受詢問喔。。。

你推/擒警車要時間，黑警已經可以拉人，你可以令到黑警走佬唔返黎既咪得囉

係 打遊擊 慈母彩你都傻 仲開心 企係立法會門口咩都唔洗做有糧出

你點攻入去，除非真係生炒黃皮狗咁玩，但係咁樣都係攻唔到入去

你係講得岩 仲有一日時間諗
但起碼 經過69同果三百幾位勇士 今次一定需要和理非既人數 就算只係企到最後排打卡都好